連 「正股驚西」都反 ，就知香港多傻西

硬淡呢???????????????????????????????????????????

如果由28100開始計，每跌100點你就切5mm JJ，下星期你就可以入宮見皇上

我由 24500 開始講正股驚西呀

28100 先計

下星期 bin你屎

慢慢撚廢時又潛

真係串撚到仆街